[登登]有無人知呢首咩歌

登登 登登登登登 登登登登登登登
登登 登登登登登登登 登登登登登登登

高登人才輩出，有無高手估到係咩歌

達哥唱歌intro